(引戰) 拉莫斯拉低沙拿果下要點處理

個人覺得要黃拉莫斯
佢係有明顯動作要扯沙拿
但動作又唔係好暴力，不足以紅牌
而沙拿嘅傷就真係唔好彩

根本就要紅 我屌佢老母 屌埋球證老母

禁區比人推跌又唔見你話要12碼？

紅牌沙拿
鍠狗話沙拿侵犯拉莫狗在先

ching sick ball

紅牌加十二碼啦屌

球證應該即場打跛沙拿
等佢仲敢插水扮傷丫拿

即刻判利冠軍啦
冇沙拿打西咩

如果有意乙個綠牌的話，可以比埋拉莫斯，好有體育精神

終身禁賽 唔容許任何人阻止利物浦嬴歐聯

直程要腰斬賽事
等沙拿好返
擇日重賽
卡華積傷出就
抵佢死

令到拉隊長比人屈犯規先
應該要沙拿終身停賽

擇日重賽 由巴塞代替利物浦

直頭要沙拿坐返廿碌啦

如果要俾紅，咁文尼上場殺人收山腳要終身停賽。
沙拿係英超打尻人停十場啦
Btw利狗食屎啦屌你老母

分組賽重新抽籤

理據？

呢場唔計 擇日再戰

紅牌沙拿，插水狗

我唔信！利物浦踢開君子足球點會出收山腳

我拉同沙拿翹手 國際友誼
點知條友唔領情

所以而家對沙拿小懲大誡

認真 如果係拉膠扯傷阿樂(取代沙拿)，羅拔臣收山腳牙朗(取代卡華積)，會有幾唔同？

btw, 法國vs葡撻差距大d定蝗狗對猁狗差距大d
講開又講，點解疤狗會係咁抽16年比人收山腳嗰個marketing佬？話佢冇踢都有隊友carry冠軍？點解冇疤狗沖出嚟話皮耶殺死比賽？

牙朗？有入波咩？梗係賓斯馬啦

咁沙拿都冇入波嘅…

利申：非猁迷，支持沙拿, 法國fans (但當年決賽睇睇下已經唔想撐法國 對面冇咗最大嘅，d 進攻都仲1999咁)